［最低消費］如果光復東涌唔驚動人民日報不如唔好搞

喂好正路啦，搞完冇人鬧咁搞黎做咩，要重新點燃個社會漫罵氣氛先叫有少少效果，上次上水同屯門個氣氛都係咁架

唔舉橙旗不如唔好搞